- Añadido saltarse descanso pulsando texto "Prepárate para"
- Añadido importación y exportación de entrenamientos en formato JSON
- Añadido renombrado y borrado de entrenamientos
- Añadido registro de entrenamientos ejecutados y descarga del registro en formato JSON
- Añadido ajustes para gestionar sonidos